<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="NOTIFY_MESSAGE_OK">ดาวน์โหลดเกมของคุณเรียบร้อยแล้ว</string>
	<string name="NOTIFY_MESSAGE_FAIL">ไม่สามารถดาวน์โหลดให้สำเร็จได้</string>
	<string name="YES">ใช่</string>
	<string name="NO">ไม่</string>
	<string name="OK">ตกลง</string>
	<string name="RETRY_WIFI">ลอง Wi-Fi อีกครั้ง</string>
	<string name="CARRIER">ผู้ให้บริการ</string>
	<string name="CANCEL">ยกเลิก</string>
	<string name="EXIT">ออก</string>
	<string name="DOWNLOADING">กำลังดาวน์โหลด {SIZE} MB/{TOTAL_SIZE} MB...</string>
	<string name="EXTRACTING">กำลังดำเนินการติดตั้ง</string>
	<string name="VERIFYING">กำลังตรวจสอบไฟล์...</string>
	<string name="NO_ENOUGH_SPACE_AVAILABLE">คุณมีพื้นที่ว่างบนการ์ดความจำไม่พอสำหรับติดตั้งเกม คุณต้องลบ {SIZE} MB ออกจากแอปพลิเคชั่นต่าง ๆ ของคุณ (วิดีโอ รูปภาพ)</string>
	<string name="NO_EXTERNAL_STORAGE_FOUND">คุณต้องมีการ์ด SD พร้อมที่ว่างอย่างน้อย {SIZE} MB ถึงจะสามารถดาวน์โหลดข้อมูลเพิ่มเติมได้</string>
	<string name="MEEP_NO_SD">คุณต้องมีการ์ด SD พร้อมที่ว่างอย่างน้อย {SIZE} MB เพื่อใช้ในการเล่นเกม</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_QUESTION">เกมต้องใช้ข้อมูลเพิ่มเติม ({SIZE} MB) เพื่อรันบนเครื่องของคุณ คุณต้องการเริ่มดาวน์โหลดตอนนี้เลยหรือไม่</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_NO_WIFI_QUESTION">เราขอแนะนำให้คุณเปลี่ยนไปใช้การเชื่อมต่อแบบ Wi-Fi มิฉะนั้น จะมีการคิดค่าบริการข้อมูลในระหว่างการดาวน์โหลด ซึ่งขึ้นอยู่กับรูปแบบการคิดค่าบริการข้อมูลของคุณ</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_NO_WIFI_QUESTION_3G_ORANGE_IL">เพื่อเริ่มดาวน์โหลด โปรดเลือกการเชื่อมต่อของคุณ เราขอแนะนำให้คุณใช้การเชื่อมต่อเครือข่าย 3G</string>
	<string name="WAIT_WHILE_ACTIVATING_WIFI">โปรดรอสักครู่ในขณะที่การเชื่อมต่อ Wi-Fi ของคุณถูกเปิดใช้งาน</string>
	<string name="ERROR_NO_WIFI_DETECTED">ไม่พบการเชื่อมต่อ Wi-Fi\nคุณต้องการลองการเชื่อมต่อ Wi-Fi ใหม่อีกครั้งตอนนี้ หรือต้องการดำเนินการผ่านเครือข่ายผู้ให้บริการโทรศัพท์ของคุณ</string>
	<string name="ERROR_NO_WIFI_DETECTED_2">ไม่พบการเชื่อมต่อ Wi-Fi เราจะดำเนินการตรวจสอบเครือข่ายและจะทำการดาวน์โหลดเมื่อพบการเชื่อมต่อ Wi-Fi คุณยังสามารถเริ่มดาวน์โหลดเมื่อไรก็ได้โดยการเลือกที่ไอคอนเกมในแอปพลิเคชั่นของคุณ</string>
	<string name="ERROR_NO_WIFI_DETECTED_3G_ORANGE_IL">ไม่พบการเชื่อมต่อ Wi-Fi\nคุณต้องการลองเชื่อมต่อด้วย Wi-Fi อีกครั้ง หรือใช้เครือข่าย 3G ของคุณ</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_THROUGH_CARRIER_QUESTION">คุณต้องการดาวน์โหลดข้อมูลที่เหลือผ่านเครือข่ายของผู้ให้บริการของคุณหรือไม่</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_THROUGH_CARRIER_QUESTION_3G_ORANGE_IL">คุณต้องการดาวน์โหลดข้อมูลที่เหลือผ่านเครือข่าย 3G หรือไม่</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_THROUGH_CARRIER_EXTRA">อาจมีการคิดค่าบริการในการใช้ข้อมูลตามรูปแบบการคิดค่าบริการในการใช้ข้อมูลของคุณ</string>
	<string name="ERROR_NO_CARRIER_DATA_DETECTED">ไม่พบการเชื่อมต่อข้อมูล\nคุณต้องการเปิดใช้งานการเชื่อมต่อ Wi-Fi หรือไม่</string>
	<string name="DOWNLOAD_ANYTIME_MESSAGE">คุณสามารถเริ่มดาวน์โหลดเมื่อไรก็ได้ผ่าน Wi-Fi หรือผ่านเครือข่ายผู้ให้บริการโทรศัพท์ของคุณโดยการเลือกที่ไอคอนเกมในแอปพลิเคชั่นของคุณ</string>
	<string name="DOWNLOAD_ANYTIME_MESSAGE_3G_ORANGE_IL">คุณสามารถเริ่มดาวน์โหลดเมื่อไรก็ได้ผ่าน Wi-Fi หรือผ่านเครือข่าย 3G ของคุณโดยการเลือกที่ไอคอนเกมในแอปพลิเคชั่นของคุณ</string>
	<string name="DONT_TURN_OFF_YOUR_PHONE">โปรดอย่าปิดเครื่องของคุณในขณะที่กำลังดาวน์โหลด</string>
	<string name="DOWNLOADING_SIMPLE">กำลังดาวน์โหลด...</string>
	<string name="NO_INTERNET_CONNECTION_FOUND">โปรดเปิดใช้การเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ตเพื่อดำเนินการต่อ</string>
	<string name="RETRY_CONNECTION">ลองอีกครั้ง</string>
	<string name="DONT_TURN_OFF_YOUR_PHONE_CARRIER_NETWORK">คุณกำลังดาวน์โหลดโดยใช้เครือข่ายของผู้ให้บริการ</string>
	<string name="DONT_TURN_OFF_YOUR_PHONE_WIFI2">คุณกำลังดาวน์โหลดโดยใช้ Wi-Fi</string>
	<string name="DONT_TURN_OFF_YOUR_PHONE_WIFI">คุณกำลังดาวน์โหลดโดยใช้ Wi-Fi</string>
	<string name="DOWNLOAD_SUCCESSFULLY">การดาวน์โหลดเกมเสร็จสมบูรณ์\nแตะที่ตกลง และเริ่มเล่นเกมได้เลย!</string>
	<string name="DOWNLOAD_SUCCESSFULLY_NO_TOUCH">การดาวน์โหลดเกมเสร็จสมบูรณ์\nเลือกตกลง และเริ่มเล่นเกมได้เลย!</string>
	<string name="DOWNLOAD_FAIL">เกิดปัญหาในดาวน์โหลด และไม่สามารถดาวน์โหลดให้เสร็จสมบูรณ์ได้ คุณต้องการเริ่มการดาวน์โหลดใหม่หรือไม่\nเครือข่ายที่ไม่เสถียรอาจทำให้เกิดปัญหาในการดาวน์โหลด</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILE_CANCEL_QUESTION">คุณแน่ใจว่าจะยกเลิกการดาวน์โหลดและออกจากเกมหรือไม่</string>
	<string name="STATE_SEND_REQUEST">กำลังตรวจหาเวอร์ชั่นใหม่...</string>
	<string name="STATE_NO_NEW_VERSION">ไม่มีเวอร์ชั่นใหม่ให้อัพเดต</string>
	<string name="STATE_CONFIRM_UPDATE">คุณต้องการอัพเดตเป็นเวอร์ชั่นใหม่หรือไม่</string>
	<string name="STATE_MANDATORY_UPDATE">คุณจำเป็นต้องอัพเดตเพื่อดำเนินการต่อ เลือก "ตกลง" เพื่ออัพเดตเกมของคุณ \nการเลือก "ไม่" จะทำให้เกมปิดลงจนกว่าคุณจะอัพเดตมัน</string>
	<string name="STATE_CONNECT_FAIL">การเชื่อมต่อล้มเหลว คุณต้องการลองใหม่หรือไม่</string>
	<string name="INSTALLING">กำลังติดตั้ง...</string>
	<string name="LATER">ภายหลัง</string>
	<string name="ERROR_NO_WIFI_DETECTED_MINIMAL">การดาวน์โหลดต้องใช้การเชื่อมต่อ Wi-Fi และเราตรวจไม่พบการเชื่อมต่อใด ๆ ที่เปิดใช้งานอยู่เลย คุณต้องการตั้งค่าการเชื่อมต่อ Wi-Fi ของคุณตอนนี้เลยหรือไม่</string>
	<string name="DOWNLOAD_ANYTIME_MESSAGE_MINIMAL">คุณสามารถเริ่มการดาวน์โหลดเมื่อไรก็ได้โดยการเลือกที่ไอคอนเกมในรายการแอปพลิเคชั่นของคุณ</string>
	<string name="USE_WIFI">Wi-Fi</string>
	<string name="USE_3G">เครือข่ายผู้ให้บริการ</string>
	<string name="USE_3G_ORANGE_IL">3G</string>
	<string name="CHECKING_REQUIRED_FILES">กำลังตรวจสอบไฟล์ที่จำเป็น...</string>
	<string name="MKP_DEVICE_NOT_SUPPORTED_GOOGLE_WAY">เราพบปัญหาในการระบุเครื่องของคุณ\nฝ่ายสนับสนุนของเราได้รับข้อมูลเกี่ยวกับโทรศัพท์ของคุณโดยอัตโนมัติแล้ว และพยายามแก้ไขปัญหาอยู่\nคุณสามารถลองเปิดเกมอีกครั้งใน 48 ชั่วโมง หรือติดต่อฝ่ายสนับสนุนของเราโดยตรงที่\nsupport.android@gameloft.com</string>
	<string name="MKP_DEVICE_NOT_SUPPORTED_CODE_DOWNLOAD">เครื่องของคุณไม่สามารถเล่นเกมนี้ได้\nโปรดยื่นขอคืนเงิน</string>
	<string name="HEP_DEVICE_INVALID">เกมนี้สามารถเล่นได้บน {DEVICE_NAMES} เท่านั้น</string>
	<string name="JP_DH_SUBSCRIPTION">ไม่มีบัญชีหรือเครดิต</string>
	<string name="JP_DH_SUBSCRIPTION_NO_NETWORK">ไม่พบการเชื่อมต่อ</string>
	<string name="UNKNOWN_SOURCES_DIALOG_TITLE">การตั้งค่า Unknown Sources ถูกปิดใช้งาน!</string>
	<string name="UNKNOWN_SOURCES_DIALOG_MESSAGE">โปรดเปิดใช้งานตัวเลือก Unknown Sources เพื่อดำเนินการอัพเดต</string>
	<string name="UNKNOWN_SOURCES_DIALOG_OPTION1">ดูการตั้งค่า</string>
	<string name="UNKNOWN_SOURCES_DIALOG_OPTION2">ยกเลิก</string>
	<string name="NO_GP_ACCOUNT_DETECTED">คุณไม่มีบัญชี Google Play ที่ลงทะเบียนไว้ \nโปรดเพิ่มบัญชีและลองอีกครั้ง</string>
</resources>
