<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="NOTIFY_MESSAGE_OK">O seu jogo foi baixado</string>
	<string name="NOTIFY_MESSAGE_FAIL">O download não pôde ser concluído</string>
	<string name="YES">Sim</string>
	<string name="NO">Não</string>
	<string name="OK">OK</string>
	<string name="RETRY_WIFI">Tentar de\nnovo Wi-Fi</string>
	<string name="CARRIER">Operadora</string>
	<string name="CANCEL">Cancelar</string>
	<string name="EXIT">Sair</string>
	<string name="DOWNLOADING">Baixando {SIZE} MB / {TOTAL_SIZE} MB...</string>
	<string name="EXTRACTING">Instalação em curso</string>
	<string name="VERIFYING">Verificando arquivos...</string>
	<string name="NO_ENOUGH_SPACE_AVAILABLE">Você não tem espaço suficiente no seu cartão de memória para instalar o jogo. Você precisa apagar {SIZE} MB dos seus aplicativos (vídeos, imagens).</string>
	<string name="NO_EXTERNAL_STORAGE_FOUND">Um cartão SD com ao menos {SIZE} MB de espaço disponível é necessário para baixar os dados adicionais.</string>
	<string name="MEEP_NO_SD">É preciso um cartão SD com ao menos {SIZE} MB de espaço livre para poder jogar.</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_QUESTION">Dados adicionais ({SIZE} MB) são necessários para o funcionamento do jogo em seu aparelho. Deseja iniciar o download agora?</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_NO_WIFI_QUESTION">Sugerimos trocar para uma conexão Wi-fi ou talvez taxas de transferência de dados sejam cobradas durante o download de acordo com o seu plano ou pacote de dados.</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_NO_WIFI_QUESTION_3G_ORANGE_IL">Para iniciar o download, favor escolher sua conexão. Recomendamos que você use uma conexão 3G.</string>
	<string name="WAIT_WHILE_ACTIVATING_WIFI">Favor aguardar enquanto sua conexão Wi-Fi está sendo ativada.</string>
	<string name="ERROR_NO_WIFI_DETECTED">Nenhuma conexão Wi-Fi foi detectada.\nDeseja tentar a conexão Wi-Fi novamente ou utilizar a rede de sua operadora?</string>
	<string name="ERROR_NO_WIFI_DETECTED_2">Nenhuma conexão Wi-Fi foi detectada. Iremos monitorar a rede e iniciar o download quando uma conexão Wi-Fi for detectada. Você pode também iniciar o download a qualquer momento clicando no ícone do jogo nos seus aplicativos.</string>
	<string name="ERROR_NO_WIFI_DETECTED_3G_ORANGE_IL">Nenhuma conexão Wi-Fi foi detectada.\nDeseja tentar a conexão Wi-Fi novamente ou utilizar a rede 3G?</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_THROUGH_CARRIER_QUESTION">Deseja baixar os dados restantes através da rede sua operadora?</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_THROUGH_CARRIER_QUESTION_3G_ORANGE_IL">Deseja baixar os dados restantes através da rede 3G?</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_THROUGH_CARRIER_EXTRA">Taxas de transferência de dados poderão ser cobradas, dependendo do seu plano.</string>
	<string name="ERROR_NO_CARRIER_DATA_DETECTED">Nenhuma conexão de dados foi detectada.\nDeseja ativar sua conexão Wi-Fi?</string>
	<string name="DOWNLOAD_ANYTIME_MESSAGE">Você pode iniciar o download a qualquer momento através da conexão Wi-Fi ou através da rede de sua operadora, clicando no ícone do jogo nos seus aplicativos.</string>
	<string name="DOWNLOAD_ANYTIME_MESSAGE_3G_ORANGE_IL">Você pode iniciar o download a qualquer momento através da conexão Wi-Fi ou através de sua rede 3G ao clicar no ícone do jogo nos seus aplicativos.</string>
	<string name="DONT_TURN_OFF_YOUR_PHONE">Favor não desligar seu aparelho enquanto o download está sendo realizado.</string>
	<string name="DOWNLOADING_SIMPLE">Baixando...</string>
	<string name="NO_INTERNET_CONNECTION_FOUND">Favor ativar sua conexão à internet para continuar.</string>
	<string name="RETRY_CONNECTION">Tentar novamente</string>
	<string name="DONT_TURN_OFF_YOUR_PHONE_CARRIER_NETWORK">Você está baixando através da rede da operadora.</string>
	<string name="DONT_TURN_OFF_YOUR_PHONE_WIFI2">Você está baixando via Wi-Fi.</string>
	<string name="DONT_TURN_OFF_YOUR_PHONE_WIFI">Você está baixando via Wi-Fi.</string>
	<string name="DOWNLOAD_SUCCESSFULLY">O jogo foi baixado com sucesso.\nToque OK para iniciar o jogo!</string>
	<string name="DOWNLOAD_SUCCESSFULLY_NO_TOUCH">O download do jogo foi realizado com sucesso.\nSelecione OK e comece a jogar!</string>
	<string name="DOWNLOAD_FAIL">Ocorreu um erro e o download não pôde ser concluído. Deseja reiniciar o download?\nUma rede instável pode causar problemas durante o download.</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILE_CANCEL_QUESTION">Tem certeza que deseja cancelar o download e sair do jogo?</string>
	<string name="STATE_SEND_REQUEST">Verificando se há uma nova versão...</string>
	<string name="STATE_NO_NEW_VERSION">Não há uma nova versão para atualizar.</string>
	<string name="STATE_CONFIRM_UPDATE">Deseja atualizar para a nova versão?</string>
	<string name="STATE_MANDATORY_UPDATE">Uma atualização é necessária para continuar. Selecione OK para atualizar o jogo.\nSe você selecionar NÃO, o jogo será fechado e só poderá ser aberto depois de atualizado.</string>
	<string name="STATE_CONNECT_FAIL">Falha na conexão. Deseja tentar novamente?</string>
	<string name="INSTALLING">Instalando...</string>
	<string name="LATER">Mais tarde</string>
	<string name="ERROR_NO_WIFI_DETECTED_MINIMAL">O download deve ser feito através de uma conexão Wi-Fi, mas nenhuma conexão ativa foi identificada. Deseja configurar sua conexão Wi-Fi agora?</string>
	<string name="DOWNLOAD_ANYTIME_MESSAGE_MINIMAL">Você pode iniciar o download a qualquer momento ao clicar sobre o ícone do jogo em sua lista de aplicativos.</string>
	<string name="USE_WIFI">Wi-Fi</string>
	<string name="USE_3G">Rede da operadora</string>
	<string name="USE_3G_ORANGE_IL">3G</string>
	<string name="CHECKING_REQUIRED_FILES">Verificando arquivos necessários...</string>
	<string name="MKP_DEVICE_NOT_SUPPORTED_GOOGLE_WAY">Não foi possível identificar o seu aparelho.\nNossa equipe de suporte recebeu automaticamente as informações do seu telefone e o problema está sendo verificado.\nVocê pode tentar iniciar o jogo novamente em 48 horas ou pode entrar em contato com o suporte:\nsupport.android@gameloft.com.</string>
	<string name="MKP_DEVICE_NOT_SUPPORTED_CODE_DOWNLOAD">Seu aparelho não é compatível com este jogo.\nFavor solicitar um reembolso.</string>
	<string name="HEP_DEVICE_INVALID">Este jogo só é compatível com {DEVICE_NAMES}.</string>
    <string name="JP_DH_SUBSCRIPTION">For Japan only</string>
    <string name="JP_DH_SUBSCRIPTION_NO_NETWORK">For Japan only</string>
	<string name="UNKNOWN_SOURCES_DIALOG_TITLE">Configuração de fontes desconhecidas desativada!</string>
	<string name="UNKNOWN_SOURCES_DIALOG_MESSAGE">Favor ativar a opção fontes desconhecidas para continuar o processo de envio.</string>
	<string name="UNKNOWN_SOURCES_DIALOG_OPTION1">Ver configurações.</string>
	<string name="UNKNOWN_SOURCES_DIALOG_OPTION2">Cancelar.</string>
	<string name="NO_GP_ACCOUNT_DETECTED">Você não tem uma conta do Google Play registrada.\nFavor adicionar uma e tentar de novo.</string>
</resources>
