<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="NOTIFY_MESSAGE_OK">Descarga del juego completada</string>
	<string name="NOTIFY_MESSAGE_FAIL">No se ha podido completar la descarga</string>
	<string name="YES">Sí</string>
	<string name="NO">No</string>
	<string name="OK">OK</string>
	<string name="RETRY_WIFI">Volver a\nintentar Wi-Fi</string>
	<string name="CARRIER">Operadora</string>
	<string name="CANCEL">Cancelar</string>
	<string name="EXIT">Salir</string>
	<string name="DOWNLOADING">Descargando {SIZE} MB / {TOTAL_SIZE} MB...</string>
	<string name="EXTRACTING">Instalación en progreso</string>
	<string name="VERIFYING">Verificando archivos...</string>
	<string name="NO_ENOUGH_SPACE_AVAILABLE">No hay espacio suficiente para instalar el juego en la tarjeta de memoria. Es necesario borrar {SIZE} MB de tus aplicaciones (vídeo, imágenes).</string>
	<string name="NO_EXTERNAL_STORAGE_FOUND">Se necesita una tarjeta SD con al menos {SIZE} MB de espacio libres para descargar los datos adicionales.</string>
	<string name="MEEP_NO_SD">Se necesita una tarjeta SD con al menos {SIZE} MB de espacio libre para jugar al juego.</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_QUESTION">Este juego requiere datos adicionales ({SIZE} MB) para poder funcionar en tu dispositivo. ¿Quieres iniciar la descarga ahora?</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_NO_WIFI_QUESTION">Te recomendamos que cambies a una conexión Wi-Fi, para evitar potenciales cargos adicionales durante la descarga, en función de tu tarifa o tu plan de tráfico de datos.</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_NO_WIFI_QUESTION_3G_ORANGE_IL">Por favor, elige una red para comenzar la descarga del juego. Te recomendamos que uses la red 3G.</string>
	<string name="WAIT_WHILE_ACTIVATING_WIFI">Por favor, espera a que la conexión Wi-Fi esté activada.</string>
	<string name="ERROR_NO_WIFI_DETECTED">No se ha detectado ninguna conexión Wi-Fi.\n¿Quieres volver a intentar establecer una conexión Wi-Fi o prefieres usar la red de la operadora móvil?</string>
	<string name="ERROR_NO_WIFI_DETECTED_2">No se ha detectado ninguna conexión Wi-Fi. La descarga comenzará cuando se establezca una conexión Wi-Fi. Puedes comenzar el proceso de descarga en cualquier momento haciendo clic en el icono del juego en tus aplicaciones.</string>
	<string name="ERROR_NO_WIFI_DETECTED_3G_ORANGE_IL">No se ha detectado ninguna conexión Wi-Fi.\n¿Quieres volver a intentar establecer una conexión Wi-Fi o prefieres usar la red 3G?</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_THROUGH_CARRIER_QUESTION">¿Quieres descargar los datos restantes a través de la red de tu operadora?</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_THROUGH_CARRIER_QUESTION_3G_ORANGE_IL">¿Quieres descargar los datos restantes a través de la red 3G?</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_THROUGH_CARRIER_EXTRA">Dependiendo del plan que tengas contratado, se podrán aplicar las tarifas estándar derivadas del tráfico de datos.</string>
	<string name="ERROR_NO_CARRIER_DATA_DETECTED">No se ha detectado ninguna conexión móvil.\n¿Quieres activar la conexión Wi-Fi?</string>
	<string name="DOWNLOAD_ANYTIME_MESSAGE">Puedes comenzar la descarga en cualquier momento a través de Wi-Fi o de la red móvil haciendo clic en el icono del juego en tus aplicaciones.</string>
	<string name="DOWNLOAD_ANYTIME_MESSAGE_3G_ORANGE_IL">Puedes comenzar la descarga en cualquier momento a través de Wi-Fi o de la red 3G haciendo clic en el icono del juego en tus aplicaciones.</string>
	<string name="DONT_TURN_OFF_YOUR_PHONE">Por favor, no apagues el dispositivo mientras se realiza la descarga.</string>
	<string name="DOWNLOADING_SIMPLE">Descargando...</string>
	<string name="NO_INTERNET_CONNECTION_FOUND">Activa tu conexión a internet para continuar.</string>
	<string name="RETRY_CONNECTION">Reintentar</string>
	<string name="DONT_TURN_OFF_YOUR_PHONE_CARRIER_NETWORK">Estás descargando a través dela red de una operadora.</string>
	<string name="DONT_TURN_OFF_YOUR_PHONE_WIFI2">Estás descargando a través de una conexión Wi-Fi.</string>
	<string name="DONT_TURN_OFF_YOUR_PHONE_WIFI">Estás descargando a través de una conexión Wi-Fi.</string>
	<string name="DOWNLOAD_SUCCESSFULLY">El juego se ha descargado con éxito.\n¡Toca OK para empezar a jugar!</string>
	<string name="DOWNLOAD_SUCCESSFULLY_NO_TOUCH">El juego se ha descargado.\n¡Selecciona OK y empieza a jugar!</string>
	<string name="DOWNLOAD_FAIL">Ha ocurrido un problema y no se ha podido completar la descarga. ¿Quieres volver a iniciarla?\nEl uso de una red poco estable puede causar problemas durante la descarga.</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILE_CANCEL_QUESTION">¿Seguro que quieres cancelar la descarga y salir del juego?</string>
	<string name="STATE_SEND_REQUEST">Comprobando si hay una nueva versión...</string>
	<string name="STATE_NO_NEW_VERSION">Ya estás utilizando la última versión.</string>
	<string name="STATE_CONFIRM_UPDATE">¿Quieres actualizar a la nueva versión?</string>
	<string name="STATE_MANDATORY_UPDATE">Se necesita una actualización para continuar. Elige OK para actualizar el juego.\nSi seleccionas NO, el juego se cerrará hasta que lo actualices.</string>
	<string name="STATE_CONNECT_FAIL">Fallo en la conexión. ¿Quieres volver a intentarlo?</string>
	<string name="INSTALLING">Instalando...</string>
	<string name="LATER">Más tarde</string>
	<string name="ERROR_NO_WIFI_DETECTED_MINIMAL">Tienes que realizar la descarga a través de una conexión Wi-Fi y no hemos podido detectar ninguna conexión activada. ¿Quieres configurar tu conexión Wi-Fi ahora?</string>
	<string name="DOWNLOAD_ANYTIME_MESSAGE_MINIMAL">Puedes hacer clic sobre el icono del juego en tu lista de aplicaciones cuando quieras para iniciar la descarga.</string>
	<string name="USE_WIFI">Wi-Fi</string>
	<string name="USE_3G">Red del operador</string>
	<string name="USE_3G_ORANGE_IL">3G</string>
	<string name="CHECKING_REQUIRED_FILES">Comprobando archivos requeridos...</string>
	<string name="MKP_DEVICE_NOT_SUPPORTED_GOOGLE_WAY">Tenemos problemas a la hora de identificar tu dispositivo.\nNuestro equipo de soporte recibió la información de tu dispositivo de forma automática y está intentando resolver el problema.\nPuedes volver a intentar ejecutar el juego en 48 o puedes ponerte en contacto directamente con nuestro equipo de soporte.\nsupport.android@gameloft.com.</string>
	<string name="MKP_DEVICE_NOT_SUPPORTED_CODE_DOWNLOAD">Tu dispositivo no es compatible con este juego.\nPor favor, solicita un reembolso.</string>
	<string name="HEP_DEVICE_INVALID">Solo puedes usar este juego con el siguiente dispositivo: {DEVICE_NAMES}.</string>
    <string name="JP_DH_SUBSCRIPTION">For Japan only</string>
    <string name="JP_DH_SUBSCRIPTION_NO_NETWORK">For Japan only </string>
	<string name="UNKNOWN_SOURCES_DIALOG_TITLE">¡La opción de Fuentes desconocidas está desactivada!</string>
	<string name="UNKNOWN_SOURCES_DIALOG_MESSAGE">Por favor, activa la opción de Fuentes desconocidas para continuar el proceso de actualización.</string>
	<string name="UNKNOWN_SOURCES_DIALOG_OPTION1">Ver ajustes.</string>
	<string name="UNKNOWN_SOURCES_DIALOG_OPTION2">Cancelar.</string>
	<string name="NO_GP_ACCOUNT_DETECTED">No tienes una cuenta de Google Play registrada.\nPor favor, añade una y vuelve a intentarlo.</string>
</resources>
