<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="NOTIFY_MESSAGE_OK">O teu jogo foi descarregado</string>
	<string name="NOTIFY_MESSAGE_FAIL">O descarregamento não pôde ser concluído</string>
	<string name="YES">Sim</string>
	<string name="NO">Não</string>
	<string name="OK">Ok</string>
	<string name="RETRY_WIFI">Tentar ligar\nde novo Wi-Fi</string>
	<string name="CARRIER">Operadora</string>
	<string name="CANCEL">Cancelar</string>
	<string name="EXIT">Sair</string>
	<string name="DOWNLOADING">A descarregar... {SIZE} MB / {TOTAL_SIZE} MB...</string>
	<string name="EXTRACTING">Instalação em curso</string>
	<string name="VERIFYING">A verificar os ficheiros...</string>
	<string name="NO_ENOUGH_SPACE_AVAILABLE">Não tens espaço suficiente no teu cartão de memória para instalar o jogo. Tens que libertar {SIZE} MB das tuas aplicações (vídeos, imagens, etc).</string>
	<string name="NO_EXTERNAL_STORAGE_FOUND">É requerido um cartão SD com pelo menos {SIZE} MB livres, para descarregar os dados adicionais.</string>
	<string name="MEEP_NO_SD">Para jogar a este jogo, é preciso um Cartão SD com um mínimo de {SIZE} MB de espaço disponível.</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_QUESTION">O jogo requer dados adicionais ({SIZE} MB) para poder ser executado no teu aparelho. Queres iniciar o descarregamento agora?</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_NO_WIFI_QUESTION">Recomendamos que uses uma ligação Wi-Fi, caso contrário poderás ter de pagar taxas de transferência de dados de acordo com o teu tarifário.</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_NO_WIFI_QUESTION_3G_ORANGE_IL">Para começares a descarregar o jogo, por favor escolhe a tua ligação. Recomendamos que utilizes uma rede 3G.</string>
	<string name="WAIT_WHILE_ACTIVATING_WIFI">Por favor, aguarda enquanto a tua ligação Wi-Fi está a ser activada.</string>
	<string name="ERROR_NO_WIFI_DETECTED">Não foi detectada nenhuma ligação Wi-Fi.\nQueres tentar ligar de novo o Wi-Fi agora ou usar a rede da tua operadora?</string>
	<string name="ERROR_NO_WIFI_DETECTED_2">Não foi detectada nenhuma ligação Wi-Fi. Vamos monitorizar a rede e iniciar o descarregamento quando uma ligação Wi-Fi for detectada. Podes também iniciar o descarregamento a qualquer momento, clicando no ícone do jogo, nas tuas aplicações.</string>
	<string name="ERROR_NO_WIFI_DETECTED_3G_ORANGE_IL">Não foi detectada nenhuma ligação Wi-Fi.\nQueres tentar ligar de novo o Wi-Fi agora ou utilizar a tua rede 3G?</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_THROUGH_CARRIER_QUESTION">Queres descarregar os dados restantes através da rede da tua operadora?</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_THROUGH_CARRIER_QUESTION_3G_ORANGE_IL">Queres descarregar os dados restantes através da tua rede 3G?</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILES_THROUGH_CARRIER_EXTRA">Dependendo do teu plano tarifário, podem ser cobradas taxas de dados.</string>
	<string name="ERROR_NO_CARRIER_DATA_DETECTED">Não foi detectada nenhuma ligação de dados.\nQueres activar a tua ligação Wi-Fi?</string>
	<string name="DOWNLOAD_ANYTIME_MESSAGE">Podes iniciar o descarregamento a qualquer momento, através do Wi-Fi ou pela rede da tua operadora, clicando no ícone do jogo, nas tuas aplicações.</string>
	<string name="DOWNLOAD_ANYTIME_MESSAGE_3G_ORANGE_IL">Podes iniciar o descarregamento a qualquer momento, através do Wi-Fi ou pela tua rede 3G, clicando no ícone do jogo, nas tuas aplicações.</string>
	<string name="DONT_TURN_OFF_YOUR_PHONE">Por favor, não desligues o teu aparelho enquanto o descarregamento estiver a decorrer.</string>
	<string name="DOWNLOADING_SIMPLE">A transferir...</string>
	<string name="NO_INTERNET_CONNECTION_FOUND">Por favor activa a tua ligação de Internet para continuar.</string>
	<string name="RETRY_CONNECTION">Tentar novamente</string>
	<string name="DONT_TURN_OFF_YOUR_PHONE_CARRIER_NETWORK">Estás a descarregar, utilizando a rede de uma operadora.</string>
	<string name="DONT_TURN_OFF_YOUR_PHONE_WIFI2">Estás a descarregar utilizando Wi-Fi.</string>
	<string name="DONT_TURN_OFF_YOUR_PHONE_WIFI">Estás a descarregar utilizando Wi-Fi.</string>
	<string name="DOWNLOAD_SUCCESSFULLY">O jogo foi descarregado com sucesso.\nToca no OK e começa a jogar!</string>
	<string name="DOWNLOAD_SUCCESSFULLY_NO_TOUCH">O jogo foi descarregado com sucesso.\nSelecciona OK e começa a jogar!</string>
	<string name="DOWNLOAD_FAIL">Ocorreu um problema e o descarregamento não pôde ser concluído. Queres reiniciar o descarregamento?\nUma rede instável pode causar problemas quando efectuas um descarregamento.</string>
	<string name="DOWNLOAD_FILE_CANCEL_QUESTION">Tens a certeza de que queres cancelar o descarregamento e sair do jogo?</string>
	<string name="STATE_SEND_REQUEST">A verificar se há actualizações...</string>
	<string name="STATE_NO_NEW_VERSION">Não há actualizações disponíveis.</string>
	<string name="STATE_CONFIRM_UPDATE">Queres actualizar para a nova versão?</string>
	<string name="STATE_MANDATORY_UPDATE">Para continuar é necessária uma actualização. Escolhe OK para actualizares o teu jogo. \nSeleccionar NÃO irá fechar o jogo até que o tenhas actualizado.</string>
	<string name="STATE_CONNECT_FAIL">A ligação falhou. Queres tentar de novo?</string>
	<string name="INSTALLING">A instalar...</string>
	<string name="LATER">Mais tarde</string>
	<string name="ERROR_NO_WIFI_DETECTED_MINIMAL">O descarregamento tem que ser feito através de uma ligação Wi-Fi e não foi detectada nenhuma activada. Queres configurar a tua ligação Wi-Fi agora?</string>
	<string name="DOWNLOAD_ANYTIME_MESSAGE_MINIMAL">Podes iniciar o descarregamento a qualquer momento clicando no ícone do jogo, na tua lista de aplicações.</string>
	<string name="USE_WIFI">Wi-Fi</string>
	<string name="USE_3G">3G</string>
	<string name="USE_3G_ORANGE_IL">3G</string>
	<string name="CHECKING_REQUIRED_FILES">A verificar os ficheiros necessários...</string>
	<string name="MKP_DEVICE_NOT_SUPPORTED_GOOGLE_WAY">Estamos com dificuldades em identificar o teu aparelho.\nAs nossas equipas de apoio receberam automaticamente informações sobre o teu telefone e estão a tentar resolver o problema.\nPodes tentar iniciar o jogo novamente daqui a 48h ou, como alternativa, podes contactar directamente a nossa equipa de apoio:\nsupport.android@gameloft.com.</string>
	<string name="MKP_DEVICE_NOT_SUPPORTED_CODE_DOWNLOAD">O teu aparelho não é compatível com este jogo.\nPor favor, pede um reembolso.</string>
	<string name="HEP_DEVICE_INVALID">Este jogo pode apenas ser utilizado em {DEVICE_NAMES}.</string>
	<string name="JP_DH_SUBSCRIPTION">For Japan only</string>
    	<string name="JP_DH_SUBSCRIPTION_NO_NETWORK">For Japan only</string>
	<string name="UNKNOWN_SOURCES_DIALOG_TITLE">A configuração Fontes Desconhecidas está desactivada!</string>
	<string name="UNKNOWN_SOURCES_DIALOG_MESSAGE">Por favor activa a opção Fontes Desconhecidas para continuar o processo de actualização.</string>
	<string name="UNKNOWN_SOURCES_DIALOG_OPTION1">Visualizar Configurações.</string>
	<string name="UNKNOWN_SOURCES_DIALOG_OPTION2">Cancelar.</string>
	<string name="NO_GP_ACCOUNT_DETECTED">Não tens nenhuma conta Google Play registada. \nPor favor, adiciona uma e tenta de novo.</string>
</resources>