<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="DRM_NETWORK_DIALOGUE_1">ไม่พบการเชื่อมต่ออินเทอร์เน็ต คุณต้องการตั้งค่าการเชื่อมต่อ Wi-Fi ตอนนี้ หรือต้องการดำเนินการผ่านเครือข่ายผู้ให้บริการโทรศัพท์ของคุณ</string>
	<string name="DRM_ZIRCONIA_LOCAL_LICENSE_INVALID">ระบบพบว่าการอนุญาตบนระบบภายในเครื่องของคุณไม่สามารถใช้งานได้ แอปพลิเคชั่นจะใช้การเชื่อมต่อเครือข่ายเพื่อตรวจหาการอนุญาตที่สามารถใช้งานได้ คุณต้องการดำเนินการต่อหรือไม่</string>
	<string name="DRM_EZIRCONIA_NOT_PURCHASED_1">เซิร์ฟเวอร์พบว่าแอปพลิเคชั่นนี้ยังไม่ได้ถูกซื้อ การอนุญาตจึงไม่ได้ส่งไปยังแอปพลิเคชั่นของคุณ</string>
	<string name="DRM_EZIRCONIA_INVALID_VALUE_1">เซิร์ฟเวอร์ได้ตรวจสอบพารามิเตอร์ของแอปพลิเคชั่น และพบว่าพารามิเตอร์อย่างน้อยหนึ่งตัวไม่มีเอ็นทรี่ย์ (นี่สามารถเกิดขึ้นได้ถ้าโทรศัพท์ปิดเครื่องอยู่)</string>
	<string name="DRM_EZIRCONIA_CANNOT_CHECK_1">เซิร์ฟเวอร์ไม่สามารถตรวจสอบได้ว่ามีการซื้อแอปพลิเคชั่นแล้วหรือไม่ เนื่องจากเซิร์ฟเวอร์ล้มเหลว เช่น การเข้าถึงฐานข้อมูลล้มเหลว</string>
	<string name="DRM_EZIRCONIA_RECEIVE_FAILED_1">การอนุญาตไม่ได้ส่งไปยังแอปพลิเคชั่นเนื่องจากเครือข่ายล้มเหลว (แอปพลิเคชั่นไม่สามารถรับการตอบสนองจากเซิร์ฟเวอร์ได้)</string>
	<string name="DRM_EZIRCONIA_SEND_FAILED_1">การอนุญาตไม่ได้ส่งไปยังแอปพลิเคชั่นเนื่องจากเครือข่ายล้มเหลว (การร้องขอจากแอปพลิเคชั่นไม่สามารถส่งไปยังเซิร์ฟเวอร์ได้)</string>
	<string name="DRM_EZIRCONIA_KEY_CREATION_FAILED_1">การอนุญาตไม่ได้รับการบันทึกลงบนดิสก์ภายในเครื่องของคุณ สาเหตุที่อาจเป็นไปได้คือ Disk I/O error, มีพื้นที่ว่างในโฟลเดอร์ของคุณไม่พอ หรือไม่มีการอนุญาตให้บันทึกการอนุญาตลงบนดิสก์</string>
	<string name="DRM_EZIRCONIA_CLIENT_MISMATCH_1">สิ่งนี้เกิดขึ้นได้ถ้าลูกค้าร้องขอการอนุญาตจากเซิร์ฟเวอร์ที่ไม่ได้มาจากไลบรารีของ Zirconia</string>
	<string name="DRM_EZIRCONIA_VERSION_MISMATCH_1">สิ่งนี้เกิดขึ้นได้ถ้าลูกค้าร้องขอการอนุญาตจากเซิร์ฟเวอร์ที่มาจากเวอร์ชั่นไลบรารีของ Zirconia ที่ไม่สามารถใช้งานได้ และไม่รองรับโดยเซิร์ฟเวอร์การอนุญาต</string>
	<string name="DRM_EZIRCONIA_LICENSE_MISMATCH_1">การอนุญาตจากเซิร์ฟเวอร์ไม่สามารถใช้งานได้</string>
	<string name="DRM_EZIRCONIA_SERVER_MISMATCH_1">การอนุญาตถูกส่งไปยังแอปพลิเคชั่นจากเซิร์ฟเวอร์ที่ไม่สามารถใช้งานได้</string>
	<string name="DRM_EZIRCONIA_APPLICATION_MODIFIED_1">ผู้ใช้ได้ดัดแปลงแอปพลิเคชั่น</string>
	<string name="DRM_EZIRCONIA_SUCCESS_1">ได้รับการอนุญาตที่สามารถใช้งานได้เรียบร้อยแล้ว</string>
</resources>
